［山系行山撚］搵到個地方買行山野好多選擇

我好鍾意行山
咁啱今日行開街 去到銅鑼灣間Decathlon
好似發現新大陸咁
重新改寫我對 行山嘅認知
原來我唔知道佢有咁多嘢賣 真係對行山好有用
想為大家介紹。

頭先呢排成日突然間落雨
我唔知你有冇需要，但我對眼對沙石同樹葉好敏感
佢有多款泳鏡、有平有貴：

鍾意浮潛嘅朋友都有浮潛款：

香港有啲山剩係得石，好難爬，
如果需要更周全嘅保護，可能需要頭盔同護膝
我竟然又喺度搵到：

遇上呢排嘅惡劣天氣，可能需要啲全身嘅雨衣，保護皮膚：

鍾意行山嘅朋友不妨分享俾多啲同路人睇
可能幫到下手
希望大家行山前做好準備

可唔可以幫手推下

推推推推

唔係個個都知邊度有行山野賣

推推推
好想行山

好波 多謝樓主介紹 終於可以瘋狂行山

推 我決定聽日去行山

香港咁多靚嘅山
要行下架

Push

其實仲有好多嘢賣
但我出去睇嗰陣冇影
返嚟又想即刻同大家share
門市有好多唔同嘅嘢
行山野餐一流

仲有攀石用嘅手套

野餐可能會用到、唔同厚度嘅瑜伽墊

呢間野係咪即係旺角雅蘭果間 ？

係呀無錯
得閒同朋友去行吓
睇吓有冇野啱

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

推
行山真係好正好健康

推 健康人生

幫手推下先

推

唔好用清水洗胡椒噴霧 會擴大範圍！！！
用生理鹽水！！！！

推 其實行山真係要裝備
唔好咩都無咁就去

銅鑼灣都有分店
補給好地點

好想行山

行山做足安全措施！

銅鑼灣 旺角

Pish

行山杖有冇得賣？
條路崎嶇，有行山杖幫下手都唔錯
山有惡狗都可以用黎趕下狗

好想瘋狂同唯唯行山

呢兩日會去行山
希望有好天氣啦

push

ching,咁要買支鋼水靚啲嘅先得喎

梗係有啦
一樣有平有貴
仲可以拆
行山整爛咗就揼咗佢啦

仲有時行行吓山驚個電話冇電
仲有尿袋同埋太陽能板賣

tg有傳唔好買全方位個潛水面罩 一跑就甩

你今晚都係早點訓，聽晚應該要OT

唔知間嘢幾點開呢，忽然有股衝動想行山，好心急想買

驚甩要搵專業用嘅
呢個係浮潛用 未必好實
只係易買 就腳

屌我又係好撚鍾意行山 多謝樓主

西利喇
旺角 銅鑼灣 都係1030-2230
行夜山唔使驚

有冇邊款鏡啱戴眼鏡用，行山新手唔係好識，驚大風大雨吹沙入眼同刮花眼鏡

香港班狗用嘅胡椒噴霧係油性
用稀釋皂水或者先塗皂液用水沖都ok

推 我都好鍾意行山

同我諗到既野一樣。
旺角都有分店，仲大間多選擇d

行完山又可以野下餐 野完又可以番去行下山

旺角都有間
戶外活動愛好者其中一個選擇

想知想知

我見佢d泳鏡都幾大幅
去試下帶眼鏡得唔得
全部可以試

去分店試下
有幾副個空間幾大
可能帶到
去試試佢

行山杖梗係去鴨記啦，平靚正。

長期行山，平價野買多幾枝好合理，爛左就掉啦。

驚甩係要買泳鏡，專業浮潛既鏡係用負壓吸實塊面，到時你連塊面都啜住…同埋你要整理好 d 頭髮，唔係唔夠密氣會成個甩出黎。

深水埗鴨寮街，近南昌街果邊都有兩間單車用品，踩車唔帶裝備好危險

推
原來行山裝備有咁多款

推推推行山撚

依間嘢旺角都有
好撚大咩都有

有冇頭燈買？
就黎要行夜山驚仆街
想買隻夠光 有咩好推介

goggle去五金買啦 18蚊一副咋嘛嗰日買

我驚五金舖早閂呀

啱呀
行夜山 好似行飛鵝山咁
有時好黑睇唔清楚路

最緊要試下邊隻啱用

唔該曬

仲有營賣啊
今日天氣咁好，夜晚去添馬公園露營就啱哂

而家去

推推
平時最鍾意行山

我嗰日買嗰隻仲要係用橡筋 唔係中學做lab鉤住耳仔嗰隻

再推

好抵買！我愛行山游泳！

自己推下
記得做好準備
去邊買行山野都好
最重要係盡量唔好受傷

推推推推推

收工喇
買齊野未呀各位

我都好鍾意行山

已入手

旺角都有間

起身行山喇

記得去行山前買齊野呀